[人手置頂]前線/勇武入一入嚟

我知你地好想搵警察報仇 但係今日嘅目的唔係呢個 機管局已經宣佈所有航班取消 所以今日入機場嘅目的已經達成

叫人留,就係鬼

push

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

Push